美國國會:中國當局鎮壓維吾爾人構成反人類罪

美國國會10月10日出台有關中國人權狀況的年度報告，譴責中國當局對新疆維吾爾人展開前所未有的嚴厲鎮壓構成“反人類罪”。該報告還談到藏人，基督徒，香港，劉曉波和因悼念他被捕的人…

這份300頁的年度報告強調習近平2012年當上中共總書記，次年當上中國國家主席以來，中國人權狀況的糟糕與惡化。

美國國會兩黨議員推出的中國人權年度報告指出，華盛頓原本希望通過中國的經濟增長改善中國人權狀況，卻發現習近平上台後，開始了一場前所未有的嚴厲鎮壓，特別是在新疆，當局將一百多萬新疆維吾爾穆斯林關進“再教育集中營”強迫洗腦，構成了“反人類罪”。

這個報告還提到北京當局對西藏人的鎮壓侵擾行為，焚燒聖經拆毀教堂，迫害基督徒，蠶食香港自由，抓捕至少14名悼念諾獎得主劉曉波的人士等等。

美國參議員盧比奧和眾議員史密斯向華爾街日報表示，中國共產黨始終不渝地在國內通過粗暴鎮壓，監視，洗腦等手段來確保自己獨掌政權。

史密斯在記者會上說，中共對少數民族，特別是對新疆維吾爾穆斯林採取了自上世紀60年代中國文革以來最嚴厲的鎮壓手段。

盧比奧說，中國當局對人權的侵犯，影響到中美關係，導致中國人無法行使他們的基本自由權利。

法新社報道說，美國國會民主黨和共和黨議員一致譴責中國當局肆意大規模關押新疆維吾爾人的行為構成了反人類罪。

新疆第13屆人大常務委員會2018年10月9日發布公告，宣布通過《新疆維吾爾自治區去極端化條例》，即時生效。該條例成為當局打擊維吾爾穆斯林的一個法律武器。

中共呢排就威啦，日日上頭條

如果西方知道中共係比納粹更恐怖既存在會點？

披住人畜無害既羊皮 點知係一封建社會 最慘有班大中華膠 扑住去擁護政權

[明目張膽] 新疆公布新版《去極端化條例》：為再教育營立法，禁提「清真」或「回」字

中共一直都在玩命自掘墳墓
因為政權必須靠維穩，而維穩最終政權必定滅亡

當年d大中華仆街冚家剷全家族閹10次死10次都補償唔到

send去聯合國啦呢d好野

聯合國有撚用咩

駁唔到

左膠！左膠！

嗱 美帝就真係準備好亮劍喇

亮劍啪啪啪

聯合國
唔係唔知人地常任理事有否決權呀？

仲講當年？
依加成班保皇狗企晒係度
大中華賣港膠
你講當年有春用咩

有咩都四圍揚咗先

腥講傳媒淡化件事咪得囉

感覺累積緊郁手嘅理據

新疆班伊斯蘭都好幫 伊斯蘭係世上消失先係最好 所以我撐中共係新疆的做法

美帝而家真係爭一幅相

d 美國佬一見到有相先個自己發完夢

嗰D成日屌Trump反伊斯蘭嘅左撚去咗邊？Trump出入境禁令就發晒神經，支那起集中營就一句聲都唔出

新疆獨立到
支那隔離有個恐怖主義國家應該幾有趣

講完又唔係出手
冇撚用